[1]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a1a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zatáèka vlevo
 AnswB=zatáèka vpravo
 AnswC=kruhovı objezd
 AnswD=dvojitá zatáèka první vpravo
 AnsIs=b
[2]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a1b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=dvojitá zatáèka první vlevo
 AnswB=zatáèka vpravo
 AnswC=zatáèka vlevo
 AnswD=nebezpeèí smyku
 AnsIs=c
[3]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a2a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=dvojitá zatáèka první vpravo
 AnswB=pozor, kruhovı objezd
 AnswC=zatáèka vpravo
 AnswD=dvojitá zatáèka první vlevo
 AnsIs=a
[4]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a2b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pozor, kruhovı objezd
 AnswB=dvojitá zatáèka první vpravo
 AnswC=nebezpeèí smyku
 AnswD=dvojitá zatáèka první vlevo
 AnsIs=d
[5]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a3.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=køiovatka
 AnswB=zakázanı vjezd vozidel do jízdního pruhu
 AnswC=pozor, svìtelnı køí
 AnswD=pozor, zpomalovací práh
 AnsIs=a
[6]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a4.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pozor, kruhovı objezd
 AnswB=náledí
 AnswC=pøikázanı smìr jízdy vpravo
 AnswD=pozor, vìtrnı vír
 AnsIs=a
[7]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a5a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=vjezd s nebezpeènım klesáním
 AnswB=nebezpeèné stoupání
 AnswC=nerovnost vozovky
 AnswD=nebezpeèné klesání
 AnsIs=d
[8]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a5b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=nezpevnìná krajnice
 AnswB=nebezpeèné stoupání
 AnswC=nebezpeèné klesání
 AnswD=sníení rychlosti
 AnsIs=b
[9]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a6a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pozor, zpomalovací práh
 AnswB=kolona
 AnswC=zúená vozovka (z jedné strany)
 AnswD=zúená vozovka (z obou stran)
 AnsIs=d
[10]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a6b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pozor, zpomalovací práh
 AnswB=zúená vozovka (z obou stran)
 AnswC=nerovnost vozovky
 AnswD=zúená vozovka (z jedné strany)
 AnsIs=d
[11]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a7a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=upozoròìní na úmìlou nerovnost na vozovce
 AnswB=pozor, zpomalovací práh
 AnswC=nerovnost vozovky
 AnswD=pozor, díry ve vozovce
 AnsIs=ac
[12]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a7b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=nerovnost vozovky
 AnswB=pozor, zpomalovací práh
 AnswC=pozor, díry ve vozovce
 AnswD=tramvajovı pás
 AnsIs=b
[13]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a8.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=nebezpeèí smyku
 AnswB=pozor, zpomalovací práh
 AnswC=nerovnost vozovky
 AnswD=kolona
 AnsIs=a
[14]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a9.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pøednost proti jedoucích vozidel
 AnswB=pøednost pøed protijedoucími vozidly
 AnswC=provoz v obou smìrech
 AnswD=smìrová tabule pro oznaèení objíïky
 AnsIs=c
[15]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a10.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA="volno"
 AnswB="stùj"
 AnswC=svìtelné signály
 AnswD=semafor
 AnsIs=c
[16]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a11.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=dìti
 AnswB=pozor, škola
 AnswC=pozor, pøechod pro chodce
 AnswD=zvíøata
 AnsIs=c
[17]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a12.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pozor, pøechod pro chodce
 AnswB=dìti
 AnswC=pìší zóna
 AnswD=pozor, škola
 AnsIs=b
[18]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a13.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=krávy
 AnswB=pozor, stádo
 AnswC=upozornìní na místo nebo úsek pozemní komunikace, kde mùe docházet k èastému vıskytu domácích zvíøat na pozemní komunikaci
 AnswD=zvíøata
 AnsIs=cd
[19]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a14.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zvìø
 AnswB=jeleni
 AnswC=upozornìní na místo nebo úsek pozemní komunikace, kde mùe docházet k èastému vıskytu zvìøe na pozemní komunikaci
 AnswD=pozor, vysoká zvìø skákající pøes vozovku
 AnsIs=a
[20]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a15.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=vıkop
 AnswB=lidé na vozovce
 AnswC=nerovnost vozovky
 AnswD=práce
 AnsIs=d
[21]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a16.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=protivítr
 AnswB=letištì
 AnswC=vzdušnı vír
 AnswD=boèní vítr
 AnsIs=d
[22]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a17.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=padající kamení
 AnswB=odlétávající štìrk
 AnswC=iviènı povrch vozovky
 AnswD=kalue
 AnsIs=b
[23]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a18.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=lom
 AnswB=odlétávající štìrk
 AnswC=padající kamení
 AnswD=pozor, odstøel skal
 AnsIs=c
[24]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a19.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=motorky
 AnswB=dej pøednost cyklistùm
 AnswC=cyklisté
 AnswD=stezka pro cyklisty
 AnsIs=c
[25]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a20.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=letadla
 AnswB=letištì
 AnswC=v upozornìní na místo, kde v malé vıšce nad pozemní komunikací pøelétávají letadla
 AnswD=pøistávací dráha
 AnsIs=ac
[26]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a21.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zúenı vjezd
 AnswB=pozor, tunel
 AnswC=gará
 AnswD=vıjezd z tunelu
 AnsIs=b
[27]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a22.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=náledí
 AnswB=nebezpeèí smyku
 AnswC=kolona
 AnswD=jiné nebezpeèí
 AnsIs=d
[28]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a23.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=nebezpeèí smyku
 AnswB=kolona
 AnswC=jiné nebezpeèí
 AnswD=zákaz vjezdu všech motorovıch vozidel s vıjimkou motocyklù bez postranního vozíku
 AnsIs=b
[29]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a24.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=sníh
 AnswB=lyaøské svahy
 AnswC=nebezpeèí smyku
 AnswD=náledí
 AnsIs=d
[30]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a25.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=tramvaj
 AnswB=vlak
 AnswC=eleznièní pøejezd bez závor
 AnswD=dej pøednost v jízdì tramvaji
 AnsIs=a
[31]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a26.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=kolona
 AnswB=padající kamení
 AnswC=mlha
 AnswD=náledí
 AnsIs=c
[32]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a27.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=nebezpeèné klesání
 AnswB=nehoda
 AnswC=nebezpeèí smyku
 AnswD=nezpevnìná krajnice
 AnsIs=b
[33]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a28.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=nebezpeèí smyku
 AnswB=pozor pøíkop
 AnswC=nezpevnìná krajnice
 AnswD=kluzká vozovka
 AnsIs=c
[34]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a29.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=vlak
 AnswB=eleznièní pøejezd se závorami
 AnswC=eleznièní vleèka
 AnswD=eleznièní pøejezd bez závor
 AnsIs=b
[35]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a30.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=eleznièní pøejezd bez závor
 AnswB=eleznièní pøejezd se závorami
 AnswC=pozor, vlak
 AnswD=tramvaj
 AnsIs=a
[36]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a31a.gif
 ImgWd=120
 ImgHg=300
 AnswA=návìstní deska (240 m)
 AnswB=návìstní deska (160 m)
 AnswC=návìstní deska (80 m)
 AnswD=návìstní deska (40 m)
 AnsIs=a
[37]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a31b.gif
 ImgWd=120
 ImgHg=300
 AnswA=návìstní deska (320 m)
 AnswB=návìstní deska (240 m)
 AnswC=návìstní deska (160 m)
 AnswD=návìstní deska (80 m)
 AnsIs=c
[38]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a31c.gif
 ImgWd=120
 ImgHg=300
 AnswA=návìstní deska (40 m)
 AnswB=návìstní deska (80 m)
 AnswC=návìstní deska (160 m)
 AnswD=návìstní deska (240 m)
 AnsIs=b
[39]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a32a.gif
 ImgWd=275
 ImgHg=165
 AnswA=vıstranı køí pro eleznièní pøejezd vícekolejnı
 AnswB=nádraí
 AnswC=pozor, koleje
 AnswD=vıstranı køí pro eleznièní pøejezd jednokolejnı
 AnsIs=d
[40]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/a32b.gif
 ImgWd=275
 ImgHg=220
 AnswA=vıstranı køí pro eleznièní pøejezd vícekolejnı
 AnswB=vıstranı køí pro eleznièní pøejezd jednokolejnı
 AnswC=eleznièní pøejezd se závorami
 AnswD=eleznièní pøejezd bez závor
 AnsIs=a
[41]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/p1.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=hlavní pozemní komunikace
 AnswB=dej pøednost v jízdì!
 AnswC=køiovatka s vedlejší pozemní komunikací
 AnswD=køiovatka
 AnsIs=c
[42]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/p2.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pøednost pøed protijedoucími vozidly
 AnswB=hlavní pozemní komunikace
 AnswC=pøednost proti jedoucích vozidel
 AnswD=konec hlavní pozemní komunikace
 AnsIs=b
[43]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/p3.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pøednost proti jedoucích vozidel
 AnswB=hlavní pozemní komunikace
 AnswC=pøednost pøed protijedoucími vozidly
 AnswD=konec hlavní pozemní komunikace
 AnsIs=d
[44]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/p4.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pøednost proti jedoucích vozidel
 AnswB=stùj, dej pøednost v jízdì
 AnswC=dej pøednost v jízdì tramvaji
 AnswD=dej pøednost v jízdì!
 AnsIs=d
[45]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/p5.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=286
 AnswA=stùj, dej pøednost v jízdì
 AnswB=dej pøednost v jízdì!
 AnswC=dej pøednost v jízdì tramvaji
 AnswD=dej pøednost v jízdì mìstské hromadné dopravì osob
 AnsIs=c
[46]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/p6.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=dej pøednost v jízdì!
 AnswB=stùj, dej pøednost v jízdì
 AnswC=dej pøednost v jízdì tramvaji
 AnswD=stop
 AnsIs=b
[47]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/p7.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pøednost pøed protijedoucími vozidly
 AnswB=pøednost proti jedoucích vozidel
 AnswC=provoz v obou smìrech
 AnswD=zúená vozovka (z obou stran)
 AnsIs=b
[48]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/p8.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zúená vozovka (z obou stran)
 AnswB=pøednost pøed protijedoucími vozidly
 AnswC=pøednost proti jedoucích vozidel
 AnswD=jenosmìrnı provoz
 AnsIs=b
[49]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b1.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu všech vozidel (v obou smìrech)
 AnswB=zákaz vjezdu všech vozidel
 AnswC=zakáz vjezdu
 AnswD=zákaz vjezdu všech motorovıch vozidel s vıjimkou motocyklù bez postranního vozíku
 AnsIs=a
[50]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b2.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=jednosmìrnı provoz
 AnswB=zákaz pøedjídìní
 AnswC=zákaz vjezdu všech vozidel (v obou smìrech)
 AnswD=zákaz vjezdu všech vozidel
 AnsIs=d
[51]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b3a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu všech vozidel (v obou smìrech)
 AnswB=zákaz vjezdu osobních automobilù
 AnswC=zákaz vjezdu všech motorovıch vozidel s vıjimkou motocyklù bez postranního vozíku
 AnswD=zákaz vjezdu vyznaèenıch vozidel
 AnsIs=c
[52]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b3b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu všech motorovıch vozidel s vıjimkou nákladních automobilù
 AnswB=zákaz vjezdu všech motorovıch vozidel s vıjimkou osobních automobilù
 AnswC=zákaz vjezdu osobních automobilù
 AnswD=zákaz vjezdu všech vozidel
 AnsIs=c
[53]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b4.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu všech vozidel
 AnswB=zákaz vjezdu nákladních automobilù
 AnswC=zákaz vjezdu všech motorovıch vozidel s vıjimkou nákladních automobilù
 AnswD=zákaz vjezdu všech motorovıch vozidel
 AnsIs=b
[54]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b5.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu všech motorovıch vozidel
 AnswB=zákaz vjezdu nákladních automobilù a autobusù
 AnswC=zákaz vjezduosobních automobilù, nákladních automobilù a autobusù
 AnswD=zákaz vjezdu autobusù
 AnsIs=d
[55]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b6.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu potahovıch vozidel
 AnswB=zákaz vjezdu traktorù
 AnswC=zákaz vjezdu motorovıch vozidel s pøívìsem
 AnswD=zákaz vjezdu všech motorovıch vozidel s vıjimkou traktorù
 AnsIs=b
[56]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b7.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu motocyklù
 AnswB=zákaz vjezdu jízdních kol
 AnswC=zákaz vjezdu jízdních kol a motocyklù
 AnswD=zákaz pøedjídìní motocyklù
 AnsIs=a
[57]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b8.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu jízdních kol a motocyklù
 AnswB=zákaz vjezdu
 AnswC=zákaz vjezdu dìtí na jízdních kolech
 AnswD=zákaz vjezdu jízdních kol
 AnsIs=d
[58]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b9.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu motorovıch vozidel s pøívìsem
 AnswB=zákaz vjezdu potahovıch vozidel
 AnswC=zákaz vjezdu koní
 AnswD=zákaz vjezdu zvíøat
 AnsIs=b
[59]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b10.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu svaøeèskıch souprav
 AnswB=zákaz vjezdu ruèních vozíkù
 AnswC=koèárkùm vjezd dovolen
 AnswD=pozor, ruèní vozíky
 AnsIs=b
[60]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b11.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu všech vozidel (v obou smìrech)
 AnswB=zákaz vjezdu všech motorovıch vozidel
 AnswC=zákaz vjezdu všech vozidel
 AnswD=zákaz vjezdu osobních automobilù a motocyklù
 AnsIs=b
[61]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b12.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu osobních automobilù
 AnswB=zákaz vjezdu motocyklù
 AnswC=zákaz vjezdu vyznaèenıch vozidel
 AnswD=zákaz vjezdu nákladních automobilù
 AnsIs=c
[62]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b13.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=kromì nákladních automobilù je všem ostatním vjezd dovolen
 AnswB=zákaz vjezdu nákladních automobilù
 AnswC=zákaz vjezdu vozidel, jejich okamitá hmotnost pøipadající na nápravu pøesahuje vyznaèenou mez
 AnswD=zákaz vjezdu vozidel, jejich okamitá hmotnost pøesahuje vyznaèenou mez
 AnsIs=d
[63]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b14.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu vozidel, jejich okamitá hmotnost pøesahuje vyznaèenou mez
 AnswB=zákaz vjezdu vozidel, jejich okamitá hmotnost pøipadající na nápravu pøesahuje vyznaèenou mez
 AnswC=zákaz vjezdu nákladních automobilù
 AnswD=zákaz vjezdu nákladních automobilù s tìkım nákladem
 AnsIs=b
[64]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b15.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu vozidel, jejich šíøka pøesahuje vyznaèenou mez
 AnswB=zákaz vjezdu vozidel, jejich vıška pøesahuje vyznaèenou mez
 AnswC=zákaz vjezdu vozidel nebo souprav vozidel, jejich délka pøesahuje vyznaèenou mez
 AnswD=zákaz vjezdu vozidel, jejich okamitá hmotnost pøipadající na nápravu pøesahuje vyznaèenou mez
 AnsIs=a
[65]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b16.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu vozidel, jejich šíøka pøesahuje vyznaèenou mez
 AnswB=zákaz vjezdu vozidel, jejich vıška pøesahuje vyznaèenou mez
 AnswC=zákaz vjezdu vozidel, jejich okamitá hmotnost pøipadající na nápravu pøesahuje vyznaèenou mez
 AnswD=zákaz vjezdu vozidel nebo souprav vozidel, jejich délka pøesahuje vyznaèenou mez
 AnsIs=b
[66]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b17.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu vozidel nebo souprav vozidel, jejich délka pøesahuje vyznaèenou mez
 AnswB=zákaz vjezdu vozidel, jejich vıška pøesahuje vyznaèenou mez
 AnswC=zákaz vjezdu vozidel, jejich šíøka pøesahuje vyznaèenou mez
 AnswD=zákaz vjezdu nákladních automobilù
 AnsIs=a
[67]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b18.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu automobilu s jedy
 AnswB=zákaz vjezdu vozidel pøepravujících náklad, kterı mùe zpùsobit zneèištìní vody
 AnswC=zákaz vjezdu vozidel pøepravujících nebezpeènı náklad
 AnswD=zákaz vjezdu vozidel pøepravujících sypkı materiál
 AnsIs=c
[68]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b19.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu automobilu s chemikáliemi
 AnswB=zákaz vjezdu vozidel pøepravujících nebezpeènı náklad
 AnswC=zákaz vjezdu vozidel pøepravujících náklad, kterı mùe zpùsobit zneèištìní vody
 AnswD=zákaz vjezdu cisteren
 AnsIs=c
[69]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b20a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=nejvyšší dovolená rychlost
 AnswB=nejniší dovolená rychlost
 AnswC=zákaz vjezdu vozidel, jejich vıška pøesahuje vyznaèenou mez
 AnswD=zákaz vjezdu vozidel, jejich délka pøesahuje vyznaèenou mez
 AnsIs=a
[70]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b20b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=nejvyšší dovolená rychlost
 AnswB=konec nejvyšší dovolené rychlosti
 AnswC=konec nejniší dovolené rychlosti
 AnswD=konec zákazu pøedjídìní
 AnsIs=b
[71]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b21a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz pøedjídìní pro nákladní automobily
 AnswB=zákaz pøedjídìní osobních automobilù
 AnswC=konec zákazu pøedjídìní
 AnswD=zákaz pøedjídìní
 AnsIs=d
[72]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b21b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz pøedjídìní
 AnswB=konec zákazu pøedjídìní osobních automobilù
 AnswC=konec zákazu pøedjídìní pro nákladní automobily
 AnswD=konec zákazu pøedjídìní
 AnsIs=d
[73]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b22a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz objídìní
 AnswB=zákaz pøedjídìní
 AnswC=zákaz pøedjídìní pro nákladní automobily
 AnswD=konec zákazu pøedjídìní pro nákladní automobily
 AnsIs=c
[74]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b22b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz pøedjídìní
 AnswB=zákaz pøedjídìní pro nákladní automobily
 AnswC=konec zákazu pøedjídìní pro nákladní automobily
 AnswD=konec zákazu objídìní pro nákladní automobily
 AnsIs=c
[75]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b23a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz troubení
 AnswB=zákaz zvukovıch vıstranıch znamení
 AnswC=nemocnice
 AnswD=zóna klidu
 AnsIs=b
[76]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b23b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=konec zákazu zvukovıch vıstranıch znamení
 AnswB=zákaz zvukovıch vıstranıch znamení
 AnswC=konec zákazu troubení
 AnswD=konec zóny klidy
 AnsIs=a
[77]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b24a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz odboèování vlevo
 AnswB=zákaz odboèování vpravo
 AnswC=zákaz otáèení
 AnswD=nebezpeèí smyku
 AnsIs=b
[78]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b24b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz odboèování vlevo
 AnswB=zákaz odboèování vpravo
 AnswC=zákaz otáèení
 AnswD=nebezpeèí smyku
 AnsIs=a
[79]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b25.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz odboèování vlevo
 AnswB=zákaz odboèování vpravo
 AnswC=nebezpeèí smyku
 AnswD=zákaz otáèení
 AnsIs=d
[80]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b26.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=konec zákazu pøedjídìní
 AnswB=konec nejvyšší dovolené rychlosti
 AnswC=konec všech zákazù
 AnswD=odboèování dovoleno
 AnsIs=c
[81]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b27.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pasová kontrola
 AnswB=celní kontrola
 AnswC=hranice státu
 AnswD=povinnost zastavit vozidlo
 AnsIs=cd
[82]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b28.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz zastavení
 AnswB=zákaz stání
 AnswC=zákaz stání delší ne 5 minut
 AnswD=zákaz stání delší ne 30 minut
 AnsIs=a
[83]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b29.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz zastavení
 AnswB=zákaz stání
 AnswC=zákaz stání delší 30 ne minut
 AnswD=vyhrazené parkovištì
 AnsIs=b
[84]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b30.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu pro jezdce na zvíøeti
 AnswB=pozor, chodci
 AnswC=jinı zákaz
 AnswD=zákaz vstupu chodcù
 AnsIs=d
[85]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b31.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu nemotorovıch vozidel
 AnswB=pozor, jezdci na zvíøeti
 AnswC=zákaz vjezdu pro jezdce na zvíøeti
 AnswD=jinı zákaz
 AnsIs=c
[86]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b32.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz zastavení
 AnswB=zákaz stání
 AnswC=jinı zákaz
 AnswD=zákaz vstupu chodcù
 AnsIs=c
[87]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b33.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu traktorù s pøívìsem
 AnswB=zákaz vjezdu potahovıch vozidel
 AnswC=zákaz vjezdu motorovıch vozidel s pøívìsem
 AnswD=zákaz vjezdu dlouhıch vozidel nebo souprav vozidel
 AnsIs=c
[88]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/b34.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=kolona
 AnswB=nejmenší vzdálenost mezi vozidly
 AnswC=nejvìtší vzdálenost mezi vozidly
 AnswD=zákaz vjezdu vozidel nebo souprav vozidel, jejich délka pøesahuje vyznaèenou mez
 AnsIs=b
[89]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c1.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pozor, kruhovı objezd
 AnswB=kruhovı objezd
 AnswC=pøikázanı smìr jízdy vpravo
 AnswD=zákaz odboèení doleva
 AnsIs=b
[90]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c2a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=jízda pøímo dovolena
 AnswB=pøikázanı smìr jízdy pøímo
 AnswC=zákaz odboèení vlevo
 AnswD=zákaz odboèení vpravo
 AnsIs=b
[91]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c2b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pøikázanı smìr jízdy pøímo
 AnswB=pøikázanı smìr jízdy vpravo
 AnswC=pøikázanı smìr jízdy vlevo
 AnswD=pøikázanı smìr objídìní vpravo
 AnsIs=b
[92]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c2c.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pøikázanı smìr jízdy vpravo
 AnswB=pøikázanı smìr jízdy vlevo
 AnswC=pøikázanı smìr objídìní vpravo
 AnswD=pøikázanı smìr objídìní vlevo
 AnsIs=b
[93]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c2d.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pøikázanı smìr jízdy pøímo a vpravo
 AnswB=pøikázanı smìr jízdy zde vlevo
 AnswC=pøikázanı smìr jízdy zde vpravo
 AnswD=pøikázanı smìr jízdy vpravo a vlevo
 AnsIs=a
[94]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c2e.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pøikázanı smìr jízdy vpravo a vlevo
 AnswB=pøikázanı smìr jízdy zde vpravo
 AnswC=zákaz odboèení doleva
 AnswD=pøikázanı smìr jízdy pøímo a vlevo
 AnsIs=d
[95]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c2f.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pøikázanı smìr objídìní vpravo a vlevo
 AnswB=slepá ulice
 AnswC=pøikázanı smìr jízdy vpravo a vlevo
 AnswD=pøikázanı smìr jízdy pøímo a vlevo
 AnsIs=c
[96]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c3a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pøikázanı smìr jízdy vpravo
 AnswB=pøikázanı smìr objídìní vpravo
 AnswC=pøikázanı smìr jízdy zde vpravo
 AnswD=zákaz odboèení doleva
 AnsIs=c
[97]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c3b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz odboèení doprava
 AnswB=pøikázanı smìr objídìní vlevo
 AnswC=pøikázanı smìr jízdy vpravo a vlevo
 AnswD=pøikázanı smìr jízdy zde vlevo
 AnsIs=d
[98]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c4a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pøikázanı smìr objídìní vlevo
 AnswB=pøikázanı smìr objídìní vpravo
 AnswC=pøikázanı smìr objídìní vpravo a vlevo
 AnswD=pøikázanı smìr jízdy zde vpravo
 AnsIs=b
[99]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c4b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pøikázanı smìr objídìní vlevo
 AnswB=pøikázanı smìr objídìní vpravo
 AnswC=pøikázanı smìr objídìní vpravo a vlevo
 AnswD=pøikázanı smìr jízdy zde vlevo
 AnsIs=a
[100]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c4c.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pøikázanı smìr objídìní vpravo
 AnswB=pøikázanı smìr objídìní vlevo
 AnswC=pøikázanı smìr objídìní vpravo a vlevo
 AnswD=pøikázanı smìr jízdy vpravo a vlevo
 AnsIs=c
[101]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c5a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pneuservis
 AnswB=snìhové øetìzy
 AnswC=snìhové øetìzy - konec
 AnswD=pozor, ujetı sníh
 AnsIs=b
[102]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c5b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=snìhové øetìzy
 AnswB=snìhové øetìzy - konec
 AnswC=vozovka bez vrtsvy ujedìného snìhu
 AnswD=nebezpeèí defektu pneumatiky
 AnsIs=b
[103]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c6a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=konec nejvyšší dovolené rychlosti
 AnswB=nejvyšší dovolená rychlost
 AnswC=nejniší dovolená rychlost
 AnswD=doporuèená rychlost
 AnsIs=c
[104]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c6b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=nejniší dovolená rychlost
 AnswB=doporuèená rychlost
 AnswC=konec doporuèené rychlosti
 AnswD=konec nejniší dovolené rychlosti
 AnsIs=d
[105]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c7a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pozor, dìti
 AnswB=pozor, chodník
 AnswC=stezka pro chodce
 AnswD=zákaz vjezdu
 AnsIs=c
[106]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c7b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=konec stezky
 AnswB=konec chodníku
 AnswC=konec stezky pro chodce
 AnswD=konec zákazu vjezdu
 AnsIs=c
[107]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c8a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=stezka pro cyklisty
 AnswB=stezka pro chodce a cyklisty
 AnswC=stezka pro chodce
 AnswD=zákaz vstupu chodcùm
 AnsIs=a
[108]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c8b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=konec jízdy na kole
 AnswB=konec stezky pro chodce
 AnswC=konec stezky pro cyklisty
 AnswD=konec stezky pro chodce a cyklisty
 AnsIs=c
[109]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c9a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=stezka pro chodce a cyklisty
 AnswB=stezka pro chodce
 AnswC=stezka pro cyklisty
 AnswD=zákaz vjezdu motorovıch vozidel
 AnsIs=a
[110]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c9b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=konec stezky pro chodce a cyklisty
 AnswB=konec chodníku
 AnswC=konec stezky
 AnswD=konec zákazu vjezdu motorovıch vozidel
 AnsIs=a
[111]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c10a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=polní cesta
 AnswB=stezka jen pro chodce
 AnswC=stezka pro chodce a cyklisty
 AnswD=pøechod pro chodce a pøejezd pro cyklisty
 AnsIs=c
[112]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c10b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=konec polní cesty
 AnswB=konec stezky pro chodce
 AnswC=konec pøechodu pro chodce a pøejezdu pro cyklisty
 AnswD=konec stezky pro chodce a cyklisty
 AnsIs=d
[113]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c11a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=polní cesta
 AnswB=stezka pro jezdce na zvíøeti
 AnswC=pøikázanı jízdní pruh pro jezdce na zvíøeti
 AnswD=stezka pro chodce a cyklisty
 AnsIs=b
[114]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c11b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=konec polní cesty
 AnswB=konec stezky pro chodce
 AnswC=pøikázaného jízdního pruhu pro jezdce na zvíøeti
 AnswD=konec stezky pro jezdce na zvíøeti
 AnsIs=d
[115]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c12a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=polní cesta pro nákladní automobily
 AnswB=pøikázanı jízdní pruh
 AnswC=zákaz vjezdu nákladních automobilù
 AnswD=jinı pøíkaz
 AnsIs=b
[116]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c12b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=konec jiného pøíkazu
 AnswB=konec polní cesty pro nákladní automobily
 AnswC=konec pøikázaného jízdního pruhu
 AnswD=konec zákazu vjezdu nákladních automobilù
 AnsIs=c
[117]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c13a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=tunel nebo podzemní gará
 AnswB=rozsvi
 AnswC=rozsvi svìtla
 AnswD=rozsvi svìtla - konec
 AnsIs=c
[118]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c13b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=rozsvi svìtla - konec
 AnswB=zhasni
 AnswC=jinı pøíkaz
 AnswD=rozsvi svìtla
 AnsIs=a
[119]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c14a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=jinı pøíkaz
 AnswB=konec jiného pøíkazu
 AnswC=konec stezky pro cyklisty
 AnswD=zákaz vjezdu cyklistù
 AnsIs=a
[120]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/c14b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=jinı pøíkaz
 AnswB=konec zákazu vjezdu cyklistù
 AnswC=zaèátek stezky pro cyklisty
 AnswD=konec jiného pøíkazu
 AnsIs=d
[121]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip1a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zpomalovací práh
 AnswB=jednosmìrnı provoz
 AnswC=okruh
 AnswD=zmìna smìru okruhu
 AnsIs=c
[122]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip1b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=jednosmìrnı provoz
 AnswB=okruh
 AnswC=zmìna smìru okruhu
 AnswD=uspoøádání jízdních pruhù
 AnsIs=c
[123]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip2.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=nerovnost vozovky
 AnswB=pozor, zpomalovací práh 80 m
 AnswC=zpomalovací práh
 AnswD=obytná zóna
 AnsIs=c
[124]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip3.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=pøejezd pro cyklisty
 AnswB=podchod nebo nadchod
 AnswC=pøechod pro chodce
 AnswD=pozor, pøechod pro chodce
 AnsIs=b
[125]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip4a.gif
 ImgWd=320
 ImgHg=100
 AnswA=obousmìrnı provoz
 AnswB=pøednost pøed protijedoucími vozidly
 AnswC=pøikázanı smìr jízdy
 AnswD=jednosmìrnı provoz
 AnsIs=d
[126]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip4b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=jednosmìrnı provoz
 AnswB=pøednost pøed protijedoucími vozidly
 AnswC=pøikázanı smìr jízdy
 AnswD=pøikázanı smìr jízdy rovnì
 AnsIs=a
[127]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip5.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=nejvyšší dovolená rychlost
 AnswB=konec nejniší dovolené rychlosti
 AnswC=doporuèená rychlost
 AnswD=nejniší dovolená rychlost
 AnsIs=c
[128]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip6.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=podchod nebo nadchod
 AnswB=pøechod pro chodce
 AnswC=pøejezd pro cyklisty
 AnswD=vodorovné znaèení na silnici
 AnsIs=b
[129]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip7.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=cyklistická stezka
 AnswB=pøechod pro chodce
 AnswC=pozor, pøejezd pro cyklisty
 AnswD=pøejezd pro cyklisty
 AnsIs=d
[130]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip8a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=271
 AnswA=tunel
 AnswB=konec tunelu
 AnswC=luté a èerné pruhy
 AnswD=šíøkou omezenı vjezd
 AnsIs=a
[131]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip8b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=271
 AnswA=konec podchodu
 AnswB=šíøkou omezenı vıjezd
 AnswC=tunel
 AnswD=konec tunelu
 AnsIs=d
[132]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip9.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=271
 AnswA=zvıšení poètu jízdních pruhù
 AnswB=uspoøádání jízdních pruhù
 AnswC=parkovištì
 AnswD=nouzové stání
 AnsIs=d
[133]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip10a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=návìst pøed slepou pozemní komunikací
 AnswB=slepá pozemní komunikace
 AnswC=parkovištì
 AnswD=jednosmìrnı provoz
 AnsIs=b
[134]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip10b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=návìst pøed slepou pozemní komunikací
 AnswB=parkovištì (kolmé nebo šikmé stání)
 AnswC=slepá pozemní komunikace
 AnswD=nouzové stání
 AnsIs=a
[135]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip11a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=271
 AnswA=nouzové stání
 AnswB=zastavení dovoleno
 AnswC=kryté parkovištì
 AnswD=parkovištì
 AnsIs=d
[136]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip11b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=271
 AnswA=parkovištì (kolmé nebo šikmé stání)
 AnswB=parkovištì (podélné stání)
 AnswC=parkovištì (stání na chodníku kolmé nebo šikmé)
 AnswD=parkovištì (èásteèné stání na chodníku kolmé nebo šikmé)
 AnsIs=a
[137]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip11c.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=271
 AnswA=parkovištì (stání na chodníku podélné)
 AnswB=parkovištì (èásteèné stání na chodníku podélné)
 AnswC=parkovištì (podélné stání)
 AnswD=kryté parkovištì
 AnsIs=c
[138]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip11d.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=271
 AnswA=parkovištì (stání na chodníku podélné)
 AnswB=parkovištì (stání na chodníku kolmé nebo šikmé)
 AnswC=slepá pozemní komunikace
 AnswD=parkovištì s parkovacím kotouèem
 AnsIs=b
[139]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip11e.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=271
 AnswA=parkovištì (stání na chodníku podélné)
 AnswB=parkovištì (stání na chodníku kolmé nebo šikmé)
 AnswC=parkovištì (èásteèné stání na chodníku kolmé nebo šikmé)
 AnswD=parkovištì (podélné stání)
 AnsIs=a
[140]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip11f.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=271
 AnswA=parkovištì (stání na chodníku kolmé nebo šikmé)
 AnswB=parkovištì (kolmé nebo šikmé stání)
 AnswC=parkovištì (podélné stání)
 AnswD=parkovištì (èásteèné stání na chodníku kolmé nebo šikmé)
 AnsIs=d
[141]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip11g.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=271
 AnswA=parkovištì (podélné stání)
 AnswB=parkovištì (stání na chodníku podélné)
 AnswC=parkovištì (èásteèné stání na chodníku podélné)
 AnswD=parkovištì (èásteèné stání na chodníku kolmé nebo šikmé)
 AnsIs=c
[142]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip12.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=271
 AnswA=vyhrazené parkovištì
 AnswB=kryté parkovištì
 AnswC=parkovištì s parkovacím kotouèem
 AnswD=parkovištì pouze na povolení
 AnsIs=a
[143]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip13a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=271
 AnswA=vyhrazené parkovištì
 AnswB=parkovištì s parkovacím kotouèem
 AnswC=kryté parkovištì
 AnswD=gará
 AnsIs=c
[144]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip13b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=271
 AnswA=parkovištì s parkovacím automatem
 AnswB=parkovištì s parkovacím kotouèem
 AnswC=vyhrazená doba stání 1 hodina
 AnswD=vyhrazené parkovištì
 AnsIs=b
[145]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip13c.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=271
 AnswA=parkovištì s parkovacím automatem
 AnswB=parkovištì s parkovacím kotouèem
 AnswC=vyhrazené parkovištì
 AnswD=parkovištì taxíkù
 AnsIs=a
[146]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip13d.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=271
 AnswA=vyhrazené parkovištì
 AnswB=parkovištì P + R
 AnswC=oznaèení parkovištì, ze kterého lze pokraèovat prostøedkem hromadné pøepravy osob
 AnswD=parkovištì s parkovacím automatem
 AnsIs=bc
[147]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip14a.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=312
 AnswA=silnice pro motorová vozidla
 AnswB=víceproudá komunikace
 AnswC=tunel
 AnswD=dálnice
 AnsIs=d
[148]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip14b.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=312
 AnswA=konec silnice pro motorová vozidla
 AnswB=pozor, nadjezd
 AnswC=konec dálnice
 AnswD=konec tunelu
 AnsIs=c
[149]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip15a.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=312
 AnswA=dálnice
 AnswB=zákaz vjezdu cyklistù, potahovıch vozidel, ruèních vozíkù a pohybu chodcù
 AnswC=konec silnice pro motorová vozidla
 AnswD=silnice pro motorová vozidla
 AnsIs=d
[150]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip15b.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=312
 AnswA=konec silnice pro motorová vozidla
 AnswB=konec tunelu
 AnswC=konec dálnice
 AnswD=pozor cyklisté, potahová vozidla, ruèní vozíky a chodci
 AnsIs=a
[151]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip16.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=312
 AnswA=zvıšení poètu jízdních pruhù
 AnswB=sníení poètu jízdních pruhù
 AnswC=øadící pruhy
 AnswD=uspoøádání jízdních pruhù
 AnsIs=d
[152]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip17.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=312
 AnswA=zvıšení poètu jízdních pruhù
 AnswB=sníení poètu jízdních pruhù
 AnswC=uspoøádání jízdních pruhù
 AnswD=øadící pruhy
 AnsIs=c
[153]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip18a.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=312
 AnswA=øadící pruhy
 AnswB=sníení poètu jízdních pruhù
 AnswC=jízdní pruh pro pomalá vozidla
 AnswD=zvıšení poètu jízdních pruhù
 AnsIs=d
[154]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip18b.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=312
 AnswA=uspoøádání jízdních pruhù
 AnswB=sníení poètu jízdních pruhù
 AnswC=øadící pruhy
 AnswD=støídavé øazení
 AnsIs=b
[155]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip18c.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=312
 AnswA=øadící pruhy
 AnswB=uspoøádání jízdních pruhù
 AnswC=jízdní pruh pro pomalá vozidla
 AnswD=omezení v jízdním pruhu
 AnsIs=c
[156]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip19.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=249
 AnswA=øadící pruhy
 AnswB=uspoøádání jízdních pruhù
 AnswC=únikovı pruh
 AnswD=pøikázané smìry jízdy
 AnsIs=a
[157]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip20a.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=312
 AnswA=omezení v jízdním pruhu
 AnswB=øadící pruhy
 AnswC=vyhrazenı jízdní pruh
 AnswD=jízdní pruh pro pomalá vozidla
 AnsIs=c
[158]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip20b.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=312
 AnswA=konec vyhrazeného jízdního pruhu
 AnswB=konec jízdního pruhu pro pomalá vozidla
 AnswC=zákaz vjezdu autobusù do jízdního pruhu
 AnswD=konec omezení v jízdním pruhu
 AnsIs=a
[159]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip21a.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=312
 AnswA=øadící pruhy
 AnswB=vyhrazenı jízdní pruh
 AnswC=omezení v jízdním pruhu
 AnswD=uspoøádání jízdních pruhù
 AnsIs=c
[160]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip22.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=322
 AnswA=pozor, konec hlavní komunikace
 AnswB=pøednost protijedoucích vozidel
 AnswC=zmìna místní úpravy
 AnswD=pøednost pøed protijedoucími vozidly
 AnsIs=c
[161]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip23a.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=322
 AnswA=pozor, tramvajovı pás
 AnswB=pøedjídìní tramvaje vlevo dovoleno
 AnswC=støídavé øazení
 AnswD=objídìní tramvaje
 AnsIs=d
[162]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip23b.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=322
 AnswA=objídìní tramvaje (jízda podél tramvaje vpravo)
 AnswB=objídìní tramvaje (jízda podél tramvaje vlevo)
 AnswC=únikovı pruh
 AnswD=zmìna místní úpravy
 AnsIs=b
[163]
 Query=Tato dopravní znaèka
 ImgNm=znacky/ip24.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=305
 AnswA=se nazıvá zmìna místní úpravy
 AnswB=se nazıvá únikovı pruh
 AnswC=se nazıvá nouzové stání
 AnswD=informuje o únikovém pruhu, kde lze v pøípadì nouze, napøíklad pøi sníeném úèinku brzd zastavit vozidlo pomocnımi prostøedky, napøíklad protisvahem, hrubım štìrkovım povrchem
 AnsIs=bd
[164]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip25a.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=322
 AnswA=zákaz stání
 AnswB=zákaz zastavení
 AnswC=obytná zóna
 AnswD=zóna s dopravním omezením
 AnsIs=d
[165]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip25b.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=322
 AnswA=konec zákazu stání
 AnswB=konec zóny s dopravním omezením
 AnswC=obytné zóny
 AnswD=konec pìší zóny
 AnsIs=b
[166]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip26a.gif
 ImgWd=250
 ImgHg=194
 AnswA=obytná zóna
 AnswB=pìší zóna
 AnswC=zákaz vjezdu mimo vyhrazené hodiny
 AnswD=høištì na silnici
 AnsIs=a
[167]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip26b.gif
 ImgWd=250
 ImgHg=194
 AnswA=zákaz her na silnici
 AnswB=konec obytné zóny
 AnswC=konec pìší zóny
 AnswD=konec volného pohybu dìtí
 AnsIs=b
[168]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip27a.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=316
 AnswA=obytná zóna
 AnswB=centrum zastavìné oblasti
 AnswC=pìší zóna
 AnswD=stezka pro chodce
 AnsIs=
[169]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip27b.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=316
 AnswA=konec centra zastavìné oblasti
 AnswB=konec pìší zóny
 AnswC=konec stezky pro chodce
 AnswD=konec zákazu vjezdu mimo vyhrazené hodiny
 AnsIs=b
[170]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip28.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=316
 AnswA=konec celního prostoru
 AnswB=nejvyšší dovolené rychlosti
 AnswC=zaèátek pozemních komunikací Èeské republiky
 AnswD=nejniší dovolené rychlosti
 AnsIs=b
[171]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ip29.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=313
 AnswA=konec jízdního pruhu
 AnswB=uspoøádání jízdních pruhù
 AnswC=sníení poètu jízdních pruhù
 AnswD=støídavé øazení
 AnsIs=d
[172]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is1a.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=123
 AnswA=smìrová tabule pro pøíjezd k dálnici (s jedním cílem)
 AnswB=smìrová tabule pro pøíjezd k silnici pro motorová vozidla (s dvìma cíli)
 AnswC=smìrová tabule pro pøíjezd k dálnici (s dvìma cíli)
 AnswD=smìrová tabule pro pøíjezd k silnici pro motorová vozidla (s jedním cílem)
 AnsIs=a
[173]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is1b.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=143
 AnswA=smìrová tabule pro pøíjezd k dálnici (s jedním cílem)
 AnswB=smìrová tabule pro pøíjezd k silnici pro motorová vozidla (s jedním cílem)
 AnswC=smìrová tabule pro pøíjezd k dálnici (s dvìma cíli)
 AnswD=smìrová tabule pro pøíjezd k silnici pro motorová vozidla (s dvìma cíli)
 AnsIs=c
[174]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is1c.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=89
 AnswA=smìrová tabule pro pøíjezd k silnici pro motorová vozidla (s jedním cílem)
 AnswB=smìrová tabule pro pøíjezd k dálnici (s jedním cílem)
 AnswC=smìrová tabule pro pøíjezd k dálnici (s dvìma cíli)
 AnswD=smìrová tabule s èíslem komunikace
 AnsIs=b
[175]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is1d.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=111
 AnswA=smìrová tabule pro pøíjezd k silnici pro motorová vozidla (s jedním cílem)
 AnswB=smìrová tabule pro pøíjezd k dálnici (s dvìma cíli)
 AnswC=smìrová tabule pro pøíjezd k silnici pro motorová vozidla (s dvìma cíli)
 AnswD=smìrová tabule (s dvìma cíli)
 AnsIs=b
[176]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is2a.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=129
 AnswA=smìrová tabule (s jedním cílem)
 AnswB=smìrová tabule pro pøíjezd k silnici pro motorová vozidla (s jedním cílem)
 AnswC=smìrová tabule pro pøíjezd k dálnici (s jedním cílem)
 AnswD=smìrová tabule pro pøíjezd k dálnici (s dvìma cíli)
 AnsIs=b
[177]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is2b.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=147
 AnswA=smìrová tabule pro pøíjezd k silnici pro motorová vozidla (s dvìma cíli)
 AnswB=smìrová tabule pro pøíjezd k dálnici (s dvìma cíli)
 AnswC=smìrová tabule (s jedním cílem)
 AnswD=návìst pøed køiovatkou
 AnsIs=a
[178]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is2c.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=84
 AnswA=tabule s èíslem komunikace
 AnswB=smìrová tabule (s jedním místním cílem)
 AnswC=smìrová tabule pro pøíjezd k dálnici (s jedním cílem)
 AnswD=smìrová tabule pro pøíjezd k silnici pro motorová vozidla (s jedním cílem)
 AnsIs=d
[179]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is2d.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=94
 AnswA=smìrová tabule doprava
 AnswB=smìrová tabule pro pøíjezd k silnici pro motorová vozidla (s dvìma cíli)
 AnswC=silnice pro motorová vozidla vpravo
 AnswD=návìst pøed køiovatkou
 AnsIs=b
[180]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is3a.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=118
 AnswA=smìrová tabule (s jedním místním cílem)
 AnswB=smìrová tabule pro pøíjezd k silnici pro motorová vozidla (s jedním cílem)
 AnswC=smìrová tabule pro pøíjezd k dálnici (s jedním cílem)
 AnswD=smìrová tabule (s jedním cílem)
 AnsIs=d
[181]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is3b.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=151
 AnswA=smìrová tabule (s dvìma místními cíli)
 AnswB=smìrová tabule (s dvìma cíli)
 AnswC=smìrová tabule pro pøíjezd k silnici pro motorová vozidla (s jedním cílem)
 AnswD=smìrová tabule pro pøíjezd k dálnici (s jedním cílem)
 AnsIs=b
[182]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is3c.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=72
 AnswA=smìrová tabule (s jedním cílem)
 AnswB=smìrová tabule (s dvìma cíli)
 AnswC=smìrová tabule (s jedním místním cílem)
 AnswD=smìrová tabule pro pøíjezd k dálnici (s jedním cílem)
 AnsIs=a
[183]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is3d.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=96
 AnswA=smìrová tabule (s dvìma cíli)
 AnswB=smìrová tabule (s dvìma místními cíli)
 AnswC=smìrová tabule pro pøíjezd k silnici pro motorová vozidla (s dvìma cíli)
 AnswD=Vpravo - Kolín 25km, Podìbrady 8 km
 AnsIs=a
[184]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is4a.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=123
 AnswA=místní znaèení
 AnswB=smìrová tabule (s jedním cílem)
 AnswC=smìrová tabule (s jedním místním cílem)
 AnswD=smìrová tabule k jinému cíli
 AnsIs=c
[185]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is4b.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=150
 AnswA=smìrová tabule (s dvìma cíli)
 AnswB=smìrová tabule (s dvìma místními cíli)
 AnswC=smìrová tabule pro pøíjezd k silnici pro motorová vozidla (s dvìma cíli)
 AnswD=smìrová tabule k jinému cíli
 AnsIs=b
[186]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is4c.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=83
 AnswA=místní cíl vlevo
 AnswB=smìrová tabule (s jedním cílem)
 AnswC=smìrová tabule (s jedním místním cílem)
 AnswD=smìrová tabule k jinému cíli
 AnsIs=c
[187]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is4d.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=101
 AnswA=místní cíl vpravo
 AnswB=smìrová tabule k jinému cíli
 AnswC=návìst pøed místní køiovatkou
 AnswD=smìrová tabule (s dvìma místními cíli)
 AnsIs=d
[188]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is5.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=86
 AnswA=smìrová tabule k jinému cíli
 AnswB=smìrová tabule (s jedním cílem)
 AnswC=smìrová tabule (s dvìma místními cíli)
 AnswD=vıjezd
 AnsIs=a
[189]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is6a.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=208
 AnswA=dálková návìst
 AnswB=vıjezd
 AnswC=dálnice
 AnswD=návìst pøed køiovatkou
 AnsIs=d
[190]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is6b.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=290
 AnswA=dálková návìst
 AnswB=návìst pøed køiovatkou
 AnswC=vıjezd
 AnswD=uspoøádání jízdních pruhù
 AnsIs=b
[191]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is6c.gif
 ImgWd=400
 ImgHg=210
 AnswA=dálková návìst
 AnswB=vıjezd
 AnswC=návìst pøed køiovatkou
 AnswD=uspoøádání jízdních pruhù
 AnsIs=c
[192]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is6d.gif
 ImgWd=250
 ImgHg=228
 AnswA=návìst pøed køiovatkou
 AnswB=dálková návìst
 AnswC=vıjezd
 AnswD=uspoøádání jízdních pruhù
 AnsIs=a
[193]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is6e.gif
 ImgWd=250
 ImgHg=188
 AnswA=smìrová tabule
 AnswB=uspoøádání jízdních pruhù
 AnswC=dálková návìst
 AnswD=návìst pøed køiovatkou
 AnsIs=d
[194]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is6f.gif
 ImgWd=250
 ImgHg=207
 AnswA=vıjezd
 AnswB=smìrová tabule
 AnswC=dálková návìst
 AnswD=návìst pøed køiovatkou
 AnsIs=d
[195]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is6g.gif
 ImgWd=250
 ImgHg=179
 AnswA=smìrová tabule
 AnswB=vıjezd
 AnswC=návìst pøed køiovatkou
 AnswD=dálková návìst
 AnsIs=c
[196]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is7a.gif
 ImgWd=250
 ImgHg=154
 AnswA=smìrová tabule
 AnswB=návìst pøed køiovatkou
 AnswC=vıjezd
 AnswD=dálková návìst
 AnsIs=c
[197]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is7b.gif
 ImgWd=250
 ImgHg=86
 AnswA=smìrová tabule
 AnswB=návìst pøed køiovatkou
 AnswC=dálková návìst
 AnswD=vıjezd
 AnsIs=d
[198]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is8a.gif
 ImgWd=250
 ImgHg=154
 AnswA=návìst pøed køiovatkou
 AnswB=dálková návìst
 AnswC=smìrová tabule
 AnswD=vıjezd
 AnsIs=b
[199]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is8b.gif
 ImgWd=250
 ImgHg=156
 AnswA=dálková návìst
 AnswB=návìst pøed køiovatkou
 AnswC=blízká návìst
 AnswD=vıjezd
 AnsIs=a
[200]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is9a.gif
 ImgWd=250
 ImgHg=184
 AnswA=smìrová tabule
 AnswB=tvar køiovatky
 AnswC=návìst pøed køiovatkou
 AnswD=vıjezd
 AnsIs=c
[201]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is9b.gif
 ImgWd=250
 ImgHg=225
 AnswA=návìst pøed køiovatkou
 AnswB=pozor, kruhovı objezd
 AnswC=tvar køiovatky
 AnswD=blízká návìst
 AnsIs=a
[202]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is9c.gif
 ImgWd=180
 ImgHg=265
 AnswA=dálková návìst
 AnswB=blízká návìst
 AnswC=vıjezd
 AnswD=návìst pøed køiovatkou
 AnsIs=d
[203]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is9d.gif
 ImgWd=180
 ImgHg=250
 AnswA=dálková návìst
 AnswB=tvar køiovatky
 AnswC=návìst pøed køiovatkou
 AnswD=pozor, kruhovı objezd
 AnsIs=c
[204]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is9e.gif
 ImgWd=250
 ImgHg=176
 AnswA=návìst pøed køiovatkou
 AnswB=dálková návìst
 AnswC=tvar køiovatky
 AnswD=pozor, kruhovı objezd
 AnsIs=a
[205]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is10a.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=319
 AnswA=návìst pøed objíïkou
 AnswB=blízká návìst
 AnswC=návìst zmìny smìru jízdy
 AnswD=návìst zmìny smìru jízdy s omezením
 AnsIs=c
[206]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is10b.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=322
 AnswA=návìst zmìny smìru jízdy s omezením
 AnswB=návìst zmìny smìru jízdy
 AnswC=návìst pøed objíïkou
 AnswD=blízká návìst
 AnsIs=b
[207]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is10c.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=322
 AnswA=návìst zmìny smìru jízdy s omezením
 AnswB=blízká návìst
 AnswC=návìst pøed objíïkou
 AnswD=návìst zmìny smìru jízdy
 AnsIs=d
[208]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is10d.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=322
 AnswA=návìst zmìny smìru jízdy s omezením
 AnswB=návìst zmìny smìru jízdy
 AnswC=návìst pøed objíïkou
 AnswD=blízká návìst
 AnsIs=a
[209]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is11a.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=322
 AnswA=blízká návìst
 AnswB=návìst zmìny smìru jízdy
 AnswC=návìst pøed objíïkou
 AnswD=dálková návìst
 AnsIs=c
[210]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is11b.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=78
 AnswA=jinı název
 AnswB=smìrová tabule pro vyznaèení objíïky
 AnswC=smìrová tabule (s jedním místním cílem)
 AnswD=smìrová tabule (s jedním cílem)
 AnsIs=b
[211]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is11c.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=67
 AnswA=blízká návìst
 AnswB=smìrová tabule (s jedním místním cílem)
 AnswC=smìrová tabule pro vyznaèení objíïky
 AnswD=smìrová tabule pro cyklisty
 AnsIs=c
[212]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is11d.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=79
 AnswA=smìrová tabule pro vyznaèení objíïky
 AnswB=smìrová tabule (s jedním místním cílem)
 AnswC=blízká návìst
 AnswD=smìrová tabule pro cyklisty
 AnsIs=a
[213]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is12a.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=116
 AnswA=návìst
 AnswB=blízká návìst
 AnswC=hranice územního celku
 AnswD=obec
 AnsIs=d
[214]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is12b.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=116
 AnswA=konec obce
 AnswB=konec hranice územního celku
 AnswC=konec sníené rychlosti
 AnswD=smìrová tabule
 AnsIs=a
[215]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is13.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=117
 AnswA=obec
 AnswB=blízká návìst
 AnswC=hranice územního celku
 AnswD=kilometrovník
 AnsIs=b
[216]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is14.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=118
 AnswA=obec
 AnswB=hranice územního celku
 AnswC=dodatková tabule
 AnswD=jinı název
 AnsIs=b
[217]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is15a.gif
 ImgWd=130
 ImgHg=62
 AnswA=blízká návìst
 AnswB=hranice územního celku
 AnswC=dodatková tabule
 AnswD=jinı název
 AnsIs=d
[218]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is15b.gif
 ImgWd=130
 ImgHg=95
 AnswA=jinı název
 AnswB=hranice územního celku
 AnswC=dodatková tabule
 AnswD=blízká návìst
 AnsIs=a
[219]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is16a.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=99
 AnswA=silnice pro mezinárodní provoz
 AnswB=dálnice
 AnswC=silnice I. tøídy
 AnswD=silnice II. Tøídy
 AnsIs=b
[220]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is16b.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=95
 AnswA=silnice pro mezinárodní provoz
 AnswB=dálnice
 AnswC=silnice I. tøídy
 AnswD=silnice II. Tøídy
 AnsIs=c
[221]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is16c.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=94
 AnswA=dálnice
 AnswB=silnice pro mezinárodní provoz
 AnswC=silnice II. Tøídy
 AnswD=silnice I. tøídy
 AnsIs=d
[222]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is16d.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=94
 AnswA=silnice I. tøídy
 AnswB=silnice II. Tøídy
 AnswC=silnice pro mezinárodní provoz
 AnswD=kilometrovník
 AnsIs=b
[223]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is17.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=94
 AnswA=silnice I. tøídy
 AnswB=silnice II. Tøídy
 AnswC=silnice pro mezinárodní provoz
 AnswD=dálnice
 AnsIs=c
[224]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is18a.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=83
 AnswA=dálnice
 AnswB=silnice II. Tøídy
 AnswC=kilometrovník
 AnswD=smìrová tabulka pro cyklisty
 AnsIs=c
[225]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is18b.gif
 ImgWd=210
 ImgHg=77
 AnswA=smìrová tabulka pro cyklisty
 AnswB=silnice II. Tøídy
 AnswC=dálnice
 AnswD=kilometrovník
 AnsIs=d
[226]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is19a.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=123
 AnswA=kilometrovník
 AnswB=smìrová tabule pro cyklisty (s jedním cílem)
 AnswC=smìrová tabule (s jedním cílem)
 AnswD=smìrová tabulka pro cyklisty
 AnsIs=b
[227]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is19b.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=153
 AnswA=smìrová tabulka pro cyklisty
 AnswB=smìrová tabule pro cyklisty (s dvìma cíli)
 AnswC=smìrová tabule pro cyklisty (s jedním cílem)
 AnswD=kilometrovník
 AnsIs=b
[228]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is19c.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=80
 AnswA=smìrová tabule pro cyklisty (s jedním cílem)
 AnswB=cyklistická stezka vpravo
 AnswC=návìst pøed køiovatkou pro cyklisty
 AnswD=stezka pro cyklisty
 AnsIs=a
[229]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is19d.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=96
 AnswA=návìst pøed køiovatkou pro cyklisty
 AnswB=cyklistická stezka
 AnswC=kilometrovník
 AnswD=smìrová tabule pro cyklisty (s dvìma cíli)
 AnsIs=d
[230]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is20.gif
 ImgWd=220
 ImgHg=258
 AnswA=cyklistická stezka
 AnswB=návìst pøed køiovatkou pro cyklisty
 AnswC=smìrová tabulka pro cyklisty
 AnswD=smìrová tabule pro cyklisty (s dvìma cíli)
 AnsIs=b
[231]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is21a.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=105
 AnswA=smìrová tabulka pro cyklisty
 AnswB=smìrová tabule pro cyklisty (s jedním cílem)
 AnswC=kilometrovník
 AnswD=silnice III. Tøídy
 AnsIs=a
[232]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is21b.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=105
 AnswA=kilometrovník
 AnswB=smìrová tabule pro cyklisty (s jedním cílem)
 AnswC=smìrová tabulka pro cyklisty
 AnswD=silnice III. Tøídy
 AnsIs=c
[233]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is21c.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=105
 AnswA=kilometrovník
 AnswB=silnice V. Tøídy
 AnswC=smìrová tabule pro cyklisty (s jedním cílem)
 AnswD=smìrová tabulka pro cyklisty
 AnsIs=d
[234]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is22a.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=89
 AnswA=smìrová tabule
 AnswB=oznaèení názvu ulice
 AnswC=hranice územního celku
 AnswD=smìrová tabule pro vyznaèení objíïky
 AnsIs=b
[235]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is22b.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=89
 AnswA=oznaèení názvu ulice
 AnswB=smìrová tabule
 AnswC=smìrová tabule pro vyznaèení objíïky
 AnswD=jinı název
 AnsIs=a
[236]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is22c.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=89
 AnswA=hranice územního celku
 AnswB=smìrová tabule
 AnswC=kulturní nebo turistickı cíl
 AnswD=oznaèení názvu ulice
 AnsIs=d
[237]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is22d.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=89
 AnswA=smìrová tabule pro vyznaèení objíïky
 AnswB=smìrová tabule
 AnswC=oznaèení názvu ulice
 AnswD=jinı název
 AnsIs=c
[238]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is22e.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=89
 AnswA=oznaèení názvu ulice
 AnswB=smìrová tabule
 AnswC=smìrová tabule (s jedním místním cílem)
 AnswD=hranice územního celku
 AnsIs=a
[239]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is22f.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=89
 AnswA=smìrová tabule
 AnswB=oznaèení názvu ulice
 AnswC=smìrová tabule (s jedním místním cílem)
 AnswD=jinı název
 AnsIs=b
[240]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is23.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=198
 AnswA=komunální cíl
 AnswB=návìst pøed køiovatkou pro cyklisty
 AnswC=kulturní nebo turistickı cíl - návìst
 AnswD=smìrová tabule pro cyklisty
 AnsIs=c
[241]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is24a.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=89
 AnswA=smìrová tabulka pro cyklisty
 AnswB=kulturní nebo turistickı cíl
 AnswC=oznaèení názvu ulice
 AnswD=návìst pøed køiovatkou pro cyklisty
 AnsIs=b
[242]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is24b.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=80
 AnswA=návìst pøed køiovatkou pro cyklisty
 AnswB=komunální cíl
 AnswC=oznaèení názvu ulice
 AnswD=kulturní nebo turistickı cíl
 AnsIs=d
[243]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/is24c.gif
 ImgWd=300
 ImgHg=89
 AnswA=komunální cíl
 AnswB=kulturní nebo turistickı cíl
 AnswC=smìrová tabulka pro cyklisty
 AnswD=oznaèení názvu ulice
 AnsIs=a
[244]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij1.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=první pomoc
 AnswB=místo pro odpoèinek
 AnswC=policie
 AnswD=pozor, policie
 AnsIs=c
[245]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij2.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=nemocnice
 AnswB=první pomoc
 AnswC=hotel nebo motel
 AnswD=informace
 AnsIs=a
[246]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij3.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=køiovatka
 AnswB=nemocnice
 AnswC=tvar køiovatky
 AnswD=první pomoc
 AnsIs=d
[247]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij4a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zastávka autobusu
 AnswB=zastávka
 AnswC=zastávka trolejbusu
 AnswD=nemocnice
 AnsIs=b
[248]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij4b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=201
 AnswA=zastávka autobusu
 AnswB=zastávka trolejbusu
 AnswC=zastávka
 AnswD=policie
 AnsIs=c
[249]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij4c.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=nádraí
 AnswB=zastávka tramvaje
 AnswC=zastávka trolejbusu
 AnswD=zastávka autobusu
 AnsIs=d
[250]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij4d.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=informace
 AnswB=zastávka tramvaje
 AnswC=zastávka trolejbusu
 AnswD=eleznièní vleèka
 AnsIs=b
[251]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij4e.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=pozor, elektrické vedení
 AnswB=zastávka tramvaje
 AnswC=zastávka trolejbusu
 AnswD=pozor trolej
 AnsIs=c
[252]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij5.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=internet
 AnswB=telefon
 AnswC=dopravní instrukce
 AnswD=informace
 AnsIs=d
[253]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij6.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=telefon
 AnswB=opravna
 AnswC=policie
 AnswD=povolení k provozování mobilních telefonù
 AnsIs=a
[254]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij7.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=opravna
 AnswB=nafta
 AnswC=èerpací stanice
 AnswD=benzín
 AnsIs=c
[255]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij8.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=stanice technické kontroly
 AnswB=hotel nebo motel
 AnswC=pneuservis
 AnswD=opravna
 AnsIs=d
[256]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij9.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=pneuservis
 AnswB=stanice technické kontroly
 AnswC=opravna
 AnswD=obèerstvení
 AnsIs=b
[257]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij10.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=restaurace
 AnswB=místo pro odpoèinek
 AnswC=hotel nebo motel
 AnswD=obèerstvení
 AnsIs=
[258]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij11a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=restaurace
 AnswB=místo pro odpoèinek
 AnswC=hotel nebo motel
 AnswD=obèerstvení
 AnsIs=a
[259]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij11b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=restaurace
 AnswB=místo pro odpoèinek
 AnswC=hotel nebo motel
 AnswD=obèerstvení
 AnsIs=d
[260]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij12.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=stanice technické kontroly
 AnswB=wc
 AnswC=místo pro odpoèinek
 AnswD=táboøištì pro stany
 AnsIs=b
[261]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij13.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=místo pro odpoèinek
 AnswB=táboøištì pro stany
 AnswC=táboøištì pro obytné pøívìsy
 AnswD=hotel nebo motel
 AnsIs=a
[262]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij14a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=místo pro odpoèinek
 AnswB=táboøištì pro stany a pro obytné pøívìsy
 AnswC=táboøištì pro obytné pøívìsy
 AnswD=táboøištì pro stany
 AnsIs=d
[263]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij14b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=táboøištì pro obytné pøívìsy
 AnswB=táboøištì pro stany a pro obytné pøívìsy
 AnswC=obèerstvení
 AnswD=místo pro odpoèinek
 AnsIs=a
[264]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij14c.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=táboøištì pro obytné pøívìsy
 AnswB=táboøištì pro stany a pro obytné pøívìsy
 AnswC=táboøištì pro stany
 AnswD=místo pro odpoèinek
 AnsIs=b
[265]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/ij15.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=policie
 AnswB=informace
 AnswC=dopravní vysílání
 AnswD=kmitoèet CB stanic
 AnsIs=c
[266]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e1.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=poèet
 AnswB=vzdálenost
 AnswC=délka
 AnswD=dodatková tabulka
 AnsIs=ad
[267]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e2a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=dodatková tabulka
 AnswB=tvar køiovatky
 AnswC=podélná èára souvislá
 AnswD=køiovatka
 AnsIs=ab
[268]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e2b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=dodatková tabulka
 AnswB=køiovatka
 AnswC=køíení pozemní komunikace s dráhou
 AnswD=tvar køiovatky
 AnsIs=ad
[269]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e2c.gif
 ImgWd=267
 ImgHg=200
 AnswA=køiovatka
 AnswB=podélná èára souvislá
 AnswC=tvar køiovatky
 AnswD=dodatková tabulka
 AnsIs=cd
[270]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e2d.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=267
 AnswA=pozor, køiovatka
 AnswB=tvar dvou køiovatek
 AnswC=dodatková tabulka
 AnswD=køíení pozemní komunikace s dráhou
 AnsIs=bc
[271]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e3a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=73
 AnswA=vzdálenost
 AnswB=délka úseku
 AnswC=celková hmotnost
 AnswD=zaèátek úseku
 AnsIs=a
[272]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e3b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=73
 AnswA=zaèátek úseku
 AnswB=délka úseku
 AnswC=vzdálenost
 AnswD=celková hmotnost
 AnsIs=c
[273]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e4.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=73
 AnswA=vzdálenost
 AnswB=úsek platnosti
 AnswC=zaèátek úseku
 AnswD=délka úseku
 AnsIs=d
[274]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e5.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=73
 AnswA=vzdálenost
 AnswB=zákaz vjezdu vozidel, jejich okamitá hmotnost pøipadající na nápravu pøesahuje vyznaèenou mez
 AnswC=zákaz vjezdu vozidel, jejich okamitá hmotnost pøesahuje vyznaèenou mez
 AnswD=celková hmotnost
 AnsIs=d
[275]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e6.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=za sucha
 AnswB=vlhká vozovka
 AnswC=za mokra
 AnswD=za deštì
 AnsIs=c
[276]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e7a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=125
 AnswA=smìrová šipka
 AnswB=zaèátek úseku
 AnswC=prùbìh úseku
 AnswD=pøikázanı smìr jízdy
 AnsIs=a
[277]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e7b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=125
 AnswA=zaèátek úseku
 AnswB=smìrová šipka
 AnswC=prùbìh úseku
 AnswD=pøikázanı smìr jízdy
 AnsIs=
[278]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e8a.gif
 ImgWd=73
 ImgHg=200
 AnswA=úsek platnosti
 AnswB=zaèátek úseku
 AnswC=prùbìh úseku
 AnswD=konec úseku
 AnsIs=b
[279]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e8b.gif
 ImgWd=73
 ImgHg=200
 AnswA=prùbìh úseku
 AnswB=konec úseku
 AnswC=zaèátek úseku
 AnswD=úsek platnosti
 AnsIs=a
[280]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e8c.gif
 ImgWd=73
 ImgHg=200
 AnswA=úsek platnosti
 AnswB=úsek platnosti
 AnswC=zaèátek úseku
 AnswD=konec úseku
 AnsIs=d
[281]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e8d.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=73
 AnswA=smìrová šipka
 AnswB=úsek platnosti
 AnswC=pøikázanı smìr jízdy
 AnswD=dodatková tabulka
 AnsIs=bd
[282]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e8e.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=73
 AnswA=úsek platnosti
 AnswB=smìrová šipka
 AnswC=prùbìh úseku
 AnswD=dodatková tabulka
 AnsIs=ad
[283]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e9.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=zákaz vjezdu mákladních automobilù
 AnswB=vyhrazenı dopravní pruh
 AnswC=druh vozidla
 AnswD=pozor, vıjezd nákladních automobilù
 AnsIs=c
[284]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e10.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=tvar køiovatky
 AnswB=nechránìnı eleznièní pøejezd
 AnswC=eleznièní vleèka
 AnswD=tvar køíení pozemní komunikace s dráhou
 AnsIs=d
[285]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e11.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=130
 AnswA=parkovištì s parkovacím automatem
 AnswB=bez poplatku
 AnswC=vıbìr dálnièních poplatkù
 AnswD=upoutej se pásy
 AnsIs=b
[286]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/e12.gif
 ImgWd=286
 ImgHg=200
 AnswA=text
 AnswB=povolení vjezdu
 AnswC=zákaz vjezdu
 AnswD=dodatková tabulka
 AnsIs=ad
[287]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v1a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=zákaz objídìní
 AnswB=podélná èára pøerušovaná
 AnswC=podélná èára souvislá
 AnswD=dvojitá podélná èára souvislá
 AnsIs=c
[288]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v1b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=dvojitá podélná èára souvislá
 AnswB=podélná èára souvislá
 AnswC=vodící èára
 AnswD=dvojitá podélná èára pøerušovaná
 AnsIs=a
[289]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v2a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=parkovací pruh
 AnswB=vodící èára
 AnswC=dvojitá podélná èára pøerušovaná
 AnswD=podélná èára pøerušovaná
 AnsIs=d
[290]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v2b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=pøíèná èára souvislá
 AnswB=podélná èára pøerušovaná
 AnswC=dvojitá podélná èára pøerušovaná
 AnswD=parkovací pruh
 AnsIs=b
[291]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v2c.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=pøíèná èára souvislá
 AnswB=podélná èára pøerušovaná
 AnswC=dvojitá podélná èára pøerušovaná
 AnswD=parkovací pruh
 AnsIs=c
[292]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v3.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=podélná èára souvislá doplnìná èárou pøerušovanou
 AnswB=dvojitá podélná èára pøerušovaná
 AnswC=podélná èára pøerušovaná
 AnswD=dvojitá podélná èára souvislá
 AnsIs=a
[293]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v4.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=dvojitá podélná èára souvislá
 AnswB=odboèka
 AnswC=vodící èára
 AnswD=únikovı pruh
 AnsIs=c
[294]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v5.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=pøíèná èára souvislá se symbolem "Dej pøednost v jízdì!"
 AnswB=pøíèná èára souvislá
 AnswC=pøechod pro chodce
 AnswD=podélná èára souvislá
 AnsIs=b
[295]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v6a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=zastav pøed pøechodem pro chodce
 AnswB=trojúhelník
 AnswC=pøíèná èára souvislá s nápisem STOP
 AnswD=pøíèná èára souvislá se symbolem "Dej pøednost v jízdì!"
 AnsIs=d
[296]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v6b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=dej pøednost chodcùm
 AnswB=pøíèná èára souvislá s nápisem STOP
 AnswC=pøíèná èára souvislá se symbolem "Dej pøednost v jízdì!"
 AnswD=zákaz stání
 AnsIs=b
[297]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v7.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=podélné stání
 AnswB=pøejezd pro cyklisty
 AnswC=pøechod pro chodce
 AnswD=podélná èára souvislá
 AnsIs=c
[298]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v8.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=pøechod pro chodce
 AnswB=pøejezd pro cyklisty
 AnswC=pøíèná èára souvislá
 AnswD=kolmé stání
 AnsIs=b
[299]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v9a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=vyhrazené jízdní pruhy
 AnswB=uspoøádání jízdních pruhù
 AnswC=prùbìné šipky
 AnswD=smìrové šipky
 AnsIs=d
[300]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v9b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=prùbìné šipky
 AnswB=smìrové šipky
 AnswC=støídavé øazení
 AnswD=zákaz pøedjídìní
 AnsIs=a
[301]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v9c.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=støídavé øazení
 AnswB=smìrové šipky
 AnswC=prùbìné šipky
 AnswD=zákaz pøedjídìní
 AnsIs=c
[302]
 Query=Dopravní znaèkou se oznaèuje
 ImgNm=znacky/v10a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=stání podélné
 AnswB=stání kolmé
 AnswC=stání šikmé
 AnswD=parkovací pruh
 AnsIs=a
[303]
 Query=Dopravní znaèkou se oznaèuje
 ImgNm=znacky/v10b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=stání podélné
 AnswB=stání šikmé
 AnswC=stání kolmé
 AnswD=parkovací pruh
 AnsIs=c
[304]
 Query=Dopravní znaèkou se oznaèuje
 ImgNm=znacky/v10c.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=stání podélné
 AnswB=stání šikmé
 AnswC=stání kolmé
 AnswD=parkovací pruh
 AnsIs=b
[305]
 Query=Dopravní znaèkou se oznaèuje
 ImgNm=znacky/v10d.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=vyhrazenı pruh
 AnswB=zákaz zastavení
 AnswC=zákaz stání
 AnswD=parkovací pruh
 AnsIs=d
[306]
 Query=Dopravní znaèkou se oznaèuje
 ImgNm=znacky/v10e.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=vyhrazené parkovištì pro vozidlo pøepravující osobu tìce postienou nebo osobu tìce pohybovì postienou
 AnswB=vyhrazené parkovištì
 AnswC=èasovì omezené stání
 AnswD=zastávka
 AnsIs=b
[307]
 Query=Dopravní znaèkou se oznaèuje
 ImgNm=znacky/v10f.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=èasovì omezené stání
 AnswB=podélné stání
 AnswC=vyhrazené parkovištì pro vozidlo pøepravující osobu tìce postienou nebo osobu tìce pohybovì postienou
 AnswD=zastávka pro vozidla pøepravující osoby tìce postiené nebo osoby tìce pohybovì postiené
 AnsIs=
[308]
 Query=Dopravní znaèkou se oznaèuje
 ImgNm=znacky/v10g.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=èasovì omezené stání
 AnswB=vyhrazené parkovištì
 AnswC=podélné stání
 AnswD=vyznaèení prostoru na komunikaci zneèištìného ropnımi produkty
 AnsIs=a
[309]
 Query=Dopravní znaèkou se oznaèuje
 ImgNm=znacky/v11a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=zastávka tramvaje
 AnswB=vyhrazenı jízdní pruh
 AnswC=nápis na vozovce
 AnswD=zastávka autobusu nebo trolejbusu
 AnsIs=d
[310]
 Query=Dopravní znaèkou se oznaèuje
 ImgNm=znacky/v11b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=zastávka tramvaje
 AnswB=zastávka autobusu nebo trolejbusu
 AnswC=nápis na vozovce
 AnswD=lutá klikatá èára
 AnsIs=a
[311]
 Query=Tato vodorovná dopravní znaèka
 ImgNm=znacky/v12a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=vyznaèuje plochu, na kterou øidiè nesmí vjet,  pokud je za touto plochou taková dopravní situace, e by byl nucen zastavit vozidlo na vyznaèené ploše
 AnswB=vyhrazené parkovištì
 AnswC=je lutá klikatá èára
 AnswD=vyznaèuje plochu, kde je zakázáno stání
 AnsIs=cd
[312]
 Query=Tato vodorovná dopravní znaèka
 ImgNm=znacky/v12b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=je lutá klikatá èára
 AnswB=luté zkøíené èáry
 AnswC=vyznaèuje plochu, kde je zakázáno otáèení
 AnswD=vyznaèuje plochu, na kterou øidiè nesmí vjet,  pokud je za touto plochou taková dopravní situace, e by byl nucen zastavit vozidlo na vyznaèené ploše
 AnsIs=bd
[313]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v12c.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=upozornìní na místo vyadující zvıšenou opatrnost
 AnswB=podélné stání
 AnswC=zákaz stání
 AnswD=zákaz zastavení
 AnsIs=d
[314]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v12d.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=podélné stání
 AnswB=upozornìní na místo vyadující zvıšenou opatrnost
 AnswC=zákaz stání
 AnswD=zákaz zastavení
 AnsIs=c
[315]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v12e.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=èasovì omezené stání
 AnswB=bílá klikatá èára
 AnswC=vyhrazené parkovištì
 AnswD=upozornìní na místo vyadující zvıšenou opatrnost
 AnsIs=bd
[316]
 Query=Tato vodorovná dopravní znaèka
 ImgNm=znacky/v13a.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=je upozornìní na místo vyadující zvıšenou opatrnost
 AnswB=znamená zákaz parkování
 AnswC=znamená šikmé rovnobìné èáry
 AnswD=vyznaèuje plochu, do které je zakázáno vjídìt nebo na ni zasahovat nákladem, pokud to není nutné k objídìní, odboèování na místo leící mimo pozemní komunikaci nebo vjídìní na pozemní komunikaci z místa leící mimo pozemní komunikaci
 AnsIs=cd
[317]
 Query=Tato vodorovná dopravní znaèka
 ImgNm=znacky/v13b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=se nazıvá køivky
 AnswB=znamená zákaz parkování
 AnswC=vyznaèuje plochu, do které je zakázáno vjídìt nebo na ni zasahovat nákladem, pokud to není nutné k objídìní, odboèování na místo leící mimo pozemní komunikaci nebo vjídìní na pozemní komunikaci z místa leící mimo pozemní komunikaci
 AnswD=je upozornìní na místo vyadující zvıšenou opatrnost
 AnsIs=ac
[318]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v14.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=prostor pro cyklisty
 AnswB=pozor, cyklisté
 AnswC=bezpeènı odstup od cyklistù
 AnswD=jízdní pruh pro cyklisty
 AnsIs=d
[319]
 Query=Vodorovná dopravní znaèka
 ImgNm=znacky/v15.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=je nápis na vozovce
 AnswB=bezpeènı odstup
 AnswC=zastávka
 AnswD=vyjadøuje doplòující údaje, napøíklad "BUS", "TRAM", "PRAHA", "STOP", "ŠKOLA"
 AnsIs=ad
[320]
 Query=Vıznam této dopravní znaèky je
 ImgNm=znacky/v16.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=optická psychologická brzda
 AnswB=bílá klikatá èára
 AnswC=bezpeènı odstup
 AnswD=pøechod pro chodce
 AnsIs=c
[321]
 Query=Toto dopravní znaèka
 ImgNm=znacky/v17.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=je optická psychologická brzda
 AnswB=se nazıvá trojúhelníky
 AnswC=se nazıvá bezpeènı odstup
 AnswD=vyznaèuje nájezd na umìlou nerovnost na vozovce
 AnsIs=bd
[322]
 Query=Tato dopravní znaèka
 ImgNm=znacky/v18.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=se nazıvá bezpeènı odstup
 AnswB=vyznaèuje plochu, do které je zakázáno vjídìt nebo na ni zasahovat nákladem, pokud to není nutné k objídìní, odboèování na místo leící mimo pozemní komunikaci nebo vjídìní na pozemní komunikaci z místa leící mimo pozemní komunikaci
 AnswC=je optická psychologická brzda
 AnswD=podélná èára souvislá
 AnsIs=c
[323]
 Query=Tato dopravní znaèka
 ImgNm=znacky/v19.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=273
 AnswA=vyznaèuje prostor urèenı pro cyklisty èekající na svìtelnı signál "Volno"
 AnswB=vyznaèuje prostor urèenı pro cyklisty pøed pøechodem pro chodce
 AnswC=se nazıvá prostor pro cyklisty
 AnswD=se nazıvá zastav v bezpeèném odstupu od cyklistù
 AnsIs=ac
[324]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s1a.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=signál se smìrovou šipkou s èervenım svìtlem "Stùj!"
 AnswB=signál s èervenım svìtlem "Volno"
 AnswC=signál s èervenım svìtlem "Pozor!"
 AnswD=signál s èervenım svìtlem "Stùj!"
 AnsIs=d
[325]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s1b.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=signál se lutım svìtlem "Volno"
 AnswB=signál se lutım svìtlem "Pozor!"
 AnswC=signál se lutım svìtlem "Volno"
 AnswD=signál se smìrovou šipkou se lutım svìtlem "Pozor!"
 AnsIs=b
[326]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s1c.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=signál se zelenım svìtlem "Volno"
 AnswB=signál se smìrovou šipkou se zelenım svìtlem "Volno"
 AnswC=signál s kombinovanou smìrovou šipkou se zelenım svìtlem "Volno"
 AnswD=signál pro chodce se znamením "Volno"
 AnsIs=a
[327]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s2a.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=signál s èervenım svìtlem "Stùj!"
 AnswB=signál se smìrovou šipkou s èervenım svìtlem "Stùj!"
 AnswC=signál s kombinovanou smìrovou šipkou s èervenım svìtlem "Stùj!"
 AnswD=zakázanı vjezd vozidel do jízdního pruhu
 AnsIs=b
[328]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s2b.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=signál s kombinovanou smìrovou šipkou se lutım svìtlem "Pozor!"
 AnswB=signál se lutım svìtlem "Pozor!"
 AnswC=signál se smìrovou šipkou se lutım svìtlem "Pozor!"
 AnswD=signál pro chodce se znamením "Stùj!"
 AnsIs=c
[329]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s2c.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=signál se zelenım svìtlem "Volno"
 AnswB=signál s kombinovanou smìrovou šipkou se zelenım svìtlem "Volno"
 AnswC=doplòková zelená šipka
 AnswD=signál se smìrovou šipkou se zelenım svìtlem "Volno"
 AnsIs=d
[330]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s3a.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=signál s kombinovanou smìrovou šipkou s èervenım svìtlem "Stùj!"
 AnswB=signál s kombinovanou smìrovou šipkou s èervenım svìtlem "Pozor!"
 AnswC=signál s kombinovanou smìrovou šipkou s èervenım svìtlem "Volno!"
 AnswD=signál s èervenım svìtlem "Stùj!"
 AnsIs=a
[331]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s3b.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=zakázanı vjezd vozidel do jízdního pruhu
 AnswB=signál se lutım svìtlem "Pozor!"
 AnswC=signál se smìrovou šipkou se lutım svìtlem "Pozor!"
 AnswD=signál s kombinovanou smìrovou šipkou se lutım svìtlem "Pozor!"
 AnsIs=d
[332]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s3c.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=doplòková zelená šipka
 AnswB=signál s kombinovanou smìrovou šipkou se zelenım svìtlem "Volno"
 AnswC=volnı vjezd vozidel do jízdního pruhu
 AnswD=svìtelná šipka vpravo
 AnsIs=b
[333]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s4.gif
 ImgWd=180
 ImgHg=180
 AnswA=signál lutého svìtla ve tvaru chodce
 AnswB=signál se lutım svìtlem "Pozor!"
 AnswC=signál pro opuštìní køiovatky
 AnswD=upozoròuje na pøecházející chodce nebo pøejídìjící cyklisty ve volném smìru
 AnsIs=ad
[334]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s5.gif
 ImgWd=180
 ImgHg=180
 AnswA=volnı vjezd vozidel do jízdního pruhu
 AnswB=signál se zelenım svìtlem "Volno"
 AnswC=signál pro opuštìní køiovatky
 AnswD=doplòková zelená šipka
 AnsIs=d
[335]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s6.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=volnı vjezd vozidel do jízdního pruhu
 AnswB=doplòková zelená šipka
 AnswC=signál se zelenım svìtlem "Volno"
 AnswD=signál pro opuštìní køiovatky
 AnsIs=d
[336]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s7.gif
 ImgWd=180
 ImgHg=180
 AnswA=upozoròuje na pøecházející chodce nebo pøejídìjící cyklisty ve volném smìru
 AnswB=signál pro cyklisty se znamením "Volno"
 AnswC=pøerušované luté svìtlo
 AnswD=rychlostní signál s promìnnım signálním znakem
 AnsIs=ac
[337]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s8a.gif
 ImgWd=213
 ImgHg=200
 AnswA=volnı vjezd vozidel do jízdního pruhu
 AnswB=rychlostní signál s promìnnım signálním znakem
 AnswC=zakázanı vjezd vozidel do jízdního pruhu
 AnswD=signál pro tramvaj "Stùj"
 AnsIs=c
[338]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s8b.gif
 ImgWd=200
 ImgHg=200
 AnswA=volnı vjezd vozidel do jízdního pruhu
 AnswB=rychlostní signál s promìnnım signálním znakem
 AnswC=zakázanı vjezd vozidel do jízdního pruhu
 AnswD=signál pro tramvaj "Volno"
 AnsIs=a
[339]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s8c.gif
 ImgWd=211
 ImgHg=200
 AnswA=signál pro opuštìní køiovatky
 AnswB=svìtelná šipka vpravo
 AnswC=svìtelná šipka vlevo
 AnswD=pøerušované luté svìtlo
 AnsIs=c
[340]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s8d.gif
 ImgWd=211
 ImgHg=200
 AnswA=signál pro opuštìní køiovatky
 AnswB=svìtelná šipka vpravo
 AnswC=svìtelná šipka vlevo
 AnswD=pøerušované luté svìtlo
 AnsIs=b
[341]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu:
 ImgNm=znacky/s8e.gif
 ImgWd=211
 ImgHg=200
 AnswA=pøerušované luté svìtlo
 AnswB=oznaèení pøekáky provozu na pozemních komunikacích
 AnswC=signál se lutım svìtlem "Pozor!"
 AnswD=je svìtelnı køí
 AnsIs=bd
[342]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s9a.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=signál s èervenım svìtlem "Stùj!"
 AnswB=signál pro chodce se znamením "Volno"
 AnswC=signál pro chodce se znamením "Stùj!"
 AnswD=signál pro cyklisty se znamením "Stùj!"
 AnsIs=c
[343]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s9b.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=signál se zelenım svìtlem "Volno"
 AnswB=signál pro chodce se znamením "Volno"
 AnswC=signál pro chodce se znamením "Stùj!"
 AnswD=signál pro cyklisty se znamením "Volno"
 AnsIs=b
[344]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s10a.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=signál pro cyklisty se znamením "Stùj!"
 AnswB=signál pro cyklisty se znamením "Pozor!"
 AnswC=signál pro cyklisty se znamením "Volno"
 AnswD=signál pro chodce se znamením "Stùj!"
 AnsIs=a
[345]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s10b.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=signál pro cyklisty se znamením "Volno"
 AnswB=upozoròuje na pøecházející chodce nebo pøejídìjící cyklisty ve volném smìru
 AnswC=signál pro chodce se znamením "Pozor!"
 AnswD=signál pro cyklisty se znamením "Pozor!"
 AnsIs=bd
[346]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s10c.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=signál pro chodce a cyklisty se znamením "Volno!"
 AnswB=signál pro cyklisty se znamením "Volno"
 AnswC=signál pro cyklisty se znamením "Pozor!"
 AnswD=rychlostní signál s více signálními znaky
 AnsIs=b
[347]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s11a.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=signál pro chodce a cyklisty se znamením "Stùj!"
 AnswB=signál pro chodce a cyklisty se znamením "Pozor!"
 AnswC=signál pro chodce se znamením "Stùj!"
 AnswD=signál pro cyklisty se znamením "Stùj!"
 AnsIs=a
[348]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s11b.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=signál pro chodce se znamením "Pozor!"
 AnswB=upozoròuje na pøecházející chodce nebo pøejídìjící cyklisty ve volném smìru
 AnswC=signál pro chodce a cyklisty se znamením "Pozor!"
 AnswD=signál pro cyklisty se znamením "Pozor!"
 AnsIs=bc
[349]
 Query=Vıznam tohoto svìtelného signálu je:
 ImgNm=znacky/s11c.gif
 ImgWd=150
 ImgHg=267
 AnswA=signál pro chodce a cyklisty se znamením "Pozor"
 AnswB=signál pro chodce a cyklisty se znamením "Stùj"
 AnswC=signál pro cyklisty se znamením "Volno"
 AnswD=signál pro chodce a cyklisty se znamením "Volno"
 AnsIs=d
